要人！要人！醫護就黎灰！香港人入去撐醫護好嗎。

5點有貝貝龍

人呢？

推

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

有超夢

唔夠人丫